條女同7條仔去台灣

我細細聲講左句：屌...你雞黎架...
唔小心大聲左小小 佢聽到話要分手
不過果幾條仔同佢識左好耐我都見過幾次
應該唔會有咩發生
我應該氹返佢定直接去佢屋企比驚喜佢

等佢比驚喜你

你咁講原本帽事都有事啦

應該點做

幫個七條仔含 搞到佢地冇哂精力 咩都唔想做

即係點

雪糕屋有七個小矮人

七個矮仔有七碌棍

乜撚野雪糕屋呀

闊過..

分手啦 問
日鳩日都係呢啲post
條女點點點
當呢度facebook啊？

直接去佢屋企等佢比驚喜你

mola mola
返到黎實鬆哂

假膠

8P

好心唔好將連登討論啲文化帶去日常生活以為自己看破世事咁 你諗下一個女仔聽到男朋友話自己係雞有幾難受

反正人都咁多 多你一個跟過去有咩分別

好後侮諗住買個袋氹返佢

一次帶7頂帽

講乜野小矮人8p果d有冇諗過我感受
屌你老母

真係那些年 我們屌過的女孩

雞來啫 你話嘅，可以有咩感受？

其實佢平時都對我好好成日黎我果邊搵我
車程成個鐘
我應該信佢既唉怪錯左佢
幫手諗下有冇計氹佢

雪姑七友？ 帽啦帽啦

巴打你講左呢句可能返唔到轉頭
條女可能心諗：「你話我係雞丫嘛，我咪做俾你睇囉」
跟住任7條仔中出一百連發

不過放心啦，帽事既

拎定七條仔頭髮 到時開彩就知邊個係bb嘅爸爸

唔識諗人感受 抵你內疚

雪姑七友七個小婑人

翻到香港一定會比你中出 等你以為你先係爸爸

雪姑七友七個齊齊訓

個仔未出世可以玩估老豆

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個同床瞓!
七個人 有七碌棍
齊齊入阿雪間房度un-un-un!
大哥碌嘢可以小死人
二哥碌嘢好似擂球棍
三哥嗰碌嘢, 得閒就攞去河邊度浸兩浸！
四哥五哥碌嘢好銷魂
六哥碌嘢可攬住嚟瞓
七哥嗰碌嘢, 用嚟屌你老母就最過癮！

呢鋪真係做乜都無用啊老細
疊埋心水見步行步啦

比個dom佢叫佢保護自己

你女朋友係白雪公主？
冇事既 佢地係小矮人

只要其中1個有淫慾，J痕 ，太耐無打J。
淨低果6個實一齊上 ！唔明點解你會俾佢去

仲買咩袋呀 ON9仔 ，返到黎果7條友對你笑笑口 心諗: 傻仔放條女去任兄弟砌 。

帽事既 你都係想我咁講姐

一個男仔聽到女朋友話同七條仔去旅行都唔好受

有身份證有閪屌

臭雞

條女點會願意畀7條仔屌，就算幾淫都好都唔會畀人圍屌，FF少陣啦，實一齊上 你估個個都想衰老強？

睇少陣av動漫啦

一雙玉臂千人枕
半點朱唇萬客嚐

咁佢真係雞黎喎 一黎比7頂帽你帶

好撚臭

好想嘔呀

同7條仔去台灣都有得忍 死臭雞

狗都唔撚屌

分啦

雪姑七友七個小矮人

個買袋？7個小矮人實中出你條女點全用

七個矮仔七碌棍

圍住雪姑係度ununun

你自己話人雞在先
仲好意思叫人諗你感受
你有冇諗你女朋友感受
抵你被人帽

樓豬鬧得好
同得7條仔去旅行
乜撚都假

帽啦帽啦 連戴七頂帽你都算係連登第一人了

雪姑七友七個齊齊訓
一個窿插七碌棍

分手啦 心知肚明

我唔會同佢分手囉我好愛佢
諗住買個袋加條頸鏈氹返佢
但係好似冇乜特別
不如幫手諗下計

一王七后又真係幾識玩

仲買袋
即係當條女係雞 用袋就氹到

分硬手啦

七王一后先啱

你搵返7條女去旅行，打和

有咩慘得過戴綠帽?
就係一次過戴七頂綠帽

佢都冇尊重過你
冇問你介唔介意
留黎都冇用

帽事的

垃圾 唔見你諗下條女感受

買夠七個袋

手x2
口x1
閪窿x1
屎眼x1
波x2
岩岩好
唔夠仲有鼻哥窿

鼻哥窿?

你講唔講呢句都帽事架啦

雪姑七友七個小矮人、雪姑七友七個同床訓...
七個人就七碌棍....

嘩有柒碌鳩，真係肚臍窿都屌埋

做咩要同雞拍拖

雪菇七友七個小矮人

你係咪有性別認知障礙症

On9

變西隧

七胞胎你養唔養得起？

接受唔到分手啦 忍一世啊？

你女朋友好正

此貼必火

帽事既
樓主準備做爸爸

樓主咁撚on9
條女分得好啦

屌你都係想比人屌你廢姐垃圾